我呀哥係香港出世話自己係黃絲

但佢叫武漢肺炎叫新型病毒
佢話自己愛國不愛黨，香港遲早都係大陸，叫我接受現實
唔敢同自己個女講黑警既事，仲成日同個女講你曳就搵警察拉你

我忍唔住同佢講藍絲死全家

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

拯救佢個女

佢篤尿好黃

佢一同個女講你曳就搵警察拉你，我就話黑警唔做野，想串埋佢，你想會女俾黑警強姦？

佢生意佬？

鬥黃撚全面進場

非分化同標籤
但佢哩啲真係偽黃